\ProvidesPackage{mystyle}

%%%%%%%%%%%%%%%%		GENERAL SETTINGS		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[english,polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{rotating}
\usepackage{setspace}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath,amsfonts,amsthm}
%\usepackage[retainorgcmds]{IEEEtrantools}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{paralist}			% inparaenum : http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/List_Structures#Inline_lists
\usepackage{fancybox}
\usepackage{array}				% for vertical aligning in tabular envs
\usepackage{fmtcount}			
%%\usepackage[a4paper, left=1.5cm, right=1.5cm, top=1.4cm, bottom=1.75cm, headsep=0.5cm]{geometry}		% tutaj zmieniać szerokości, długości, itp.
\usepackage[a4paper, margin=6em, vmargin={6em, 8em}]{geometry}
\usepackage{ltxtable}
%%%	%\addtolength{\oddsidemargin}{-.25cm}
%%%	%\addtolength{\evensidemargin}{-.25cm}
%%%	%\addtolength{\textwidth}{0.5cm}
%%%	%\addtolength{\topmargin}{+.25cm}
%%%	%\addtolength{\textheight}{0.5cm}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lastpage}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{rotating}
\usepackage{setspace}
\usepackage{float}
\usepackage[table]{xcolor}		% do kolorowania komórek tabel

%% from : http://stackoverflow.com/a/722954/1432478 :
% allows for temporary adjustment of side margins
\usepackage{chngpage}

% provides filler text
\usepackage{lipsum}

% just makes the table prettier (see \toprule, \bottomrule, etc. commands below)
\usepackage{booktabs}


\selectlanguage{polish}

\setlength{\columnsep}{1.5cm}
\setlength{\columnseprule}{0pt}

%\hyphenpenalty=10000			% blokuje rozdzielanie słów, ale dość kiepsko


%%%%%%%%%%%%%%%%				OUR CUSTOM COMMANDS		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% czcionki sans zamiast serif  -  póki co wyłączymy:
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\newcommand{\ud}{\,\mathrm{d}}	% elegancki odstęp przed dx w całce
\newcommand{\dx}{\ud x}			% to co wyżej, dodane x odrazu
\newcommand{\je}[0]{\\[1ex]}	% skrót na \\[1ex] - je: Jeden Ex (oe: One Ex już zajęta)
\newcommand{\de}[0]{\\[2ex]}
\newcommand{\te}[0]{\\[3ex]}
\newcommand{\kd}[0]{\quad}		% skróty na quady (odstępy poziome)
\newcommand{\kkd}[0]{\qquad}
\newcommand{\fe}[0]{\item}		% osobiście używam tego skrótu na \item. Po co? Jak TABSIZE == 4 to \item (5 znaków) rozwala wcięcia a \fe (3 znaki) - nie.
\newcommand\bigforall{\mbox{\Large $\mathsurround0pt\forall$}} 

\newcommand{\wersja}{\today}
%\newcommand{\cfoottext}{Kraków, kwiecień 2012}

%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
%\cfoot{\cfoottext}

\frenchspacing

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\title{IO - projekt}
\author{Kacper Michalski \and Martyna Wałaszewska}
\date{\today}

\usepackage{color}
%%%\hypersetup{colorlinks=true}			% te 3 linie nie działają przed dołączeniem hyperref, ale zrobimy to innaczej: \hypersetup{linkcolor=blue}  (patrz: niżej)
%%%\definecolor{mycol}{rgb}{0,0,0}
%%%\hypersetup{linkcolor=blue}

\usepackage[pdftitle={IO},pdfauthor={Kacper Michalski, Martyna Walaszewska},pdftex]{hyperref}	% to musi być ostatni wpis w preambule - tyle mówi teoria, w praktyce działa (jest to potrzebne do zrobienia wpisów w właściwościach pdf)

%	w sumie ja bym nie cudował i zostawił kolory linków takie jakie są - i tak jak się to drukuje to tych czewronych obwódek nie ma
\definecolor{ourLinksColour}{HTML}{0D0D6D}			% też ładny: {1E1E5C}

\hypersetup{colorlinks=true}
\hypersetup{linkcolor=ourLinksColour}		% kolorowe linki

\graphicspath{{./images/}} % wpis potrzebny do relatywnych ścieżek załączania obrazków
